［數學家］湖北省健康委員會：全省新增確診病例349宗；其中，武漢市有615宗

湖北省衛健委公布，全省新增新型冠狀病毒肺炎確診病例349例，不過，單是武漢市卻有615例，超出全省數字。

湖北省於本月13日公布，把臨床診斷病例納入確診病例，導致單日湖北的確診數字在12日創新高達14840例。不過，不到一星期，當局又改變決策，再次調整通報準則，17日公布的16日的確診數字不再列入新增臨床診斷病例數。

於19日，全省新增病亡108例，其中武漢市88例。

全省新增出院1209例，其中：武漢市553例。

睇得中國新聞都唔會期望會講事實同真相比你知架啦
目標係班中國人洗佢地腦，製造輿論

封左咁多日，有300單，唔奇。
不過單日300單仲嚴重過當日十幾單果陣。

阿爾克馬爾

哦 武漢獨立於湖北省

連有線都用翻琴日既數據，都知今日既數據有問題

武漢獨立左架嘛